(自己香港自己救)有無電腦高手+18區黃店協助

做法:

1.電腦高手請協助做一個類似澳門的指定店舖口罩存量系統。

2.指定黃店/區議員辦事處協助賣口罩、消毒藥水等物品。

3.每次交易必須在系統要記錄身分證實名登記+出生日期

4.固定$20/10個口罩，每10日只準買一次，除左醫護人員可每次買20個。

5.必須親自出示身分證講買，除左殘疾人士登記證可由家人代買。

6.批發商零售商所有採購到既口罩，分發到指定地點。

一齊討論下，改善流程

推

淨係用身份證唔係幾好
要證明係手足我覺得最好係 一啲捐款嘅入數紙即係例如612星火， 光時購物券， 呢啲幫助手足嘅啲機構都算 請問有更加大嘅機會係手足， 有其中一樣嘢嘅人就可以優先攞口罩先其次先畀淨係身份證嘅人